矮人擔遮可唔可以顧下周圍？

條路又窄又多人
把遮濕淋淋又拎得低
唔係插面就整哂濕個膊頭
屌你老母好心就顧下周圍啲人咪撚橫沖直撞
尤其係啲廢老同蝗真係想一野揸撚爛佢把遮

最撚憎啲矮人係都要舉高把摭覺得自己盡左力去避人，屌佢地老母睇都唔睇佢舉到盡把摭都未過到人頸，on999999屌晒佢地老母

血滴子

今日一野撞開矮人把傘幾爽

台過台灣，新加坡，落雨佢地都好有禮貌會避，係香港會橫衝直撞，尤其係師奶阿叔

去過

社會歧視冇咁高嘅人
係社會欠左我地
抵撚你地死